點解有成就/天才既人大多早死？

Steve jobs 李小龍 哥哥 ...
相反普通人反而長命？

同幸存者偏差差唔多

福布斯頭50好多都未死

哥哥自殺喎...

SJ都56啦...

鎖定技-天妒

好多神人生存緊，但死左先多人注意。

冇天賦的死左都冇人記得

個天無咁
奶共譚果d廢老又唔見佢死

或者佢地多數出名，死的時候多人留意，錯覺叻人早死。

好多基層的人因為健康問題都可以早死，要睇埋佢地死亡比率。

SBT

Agree

Agree.
或者更好.

要比較埋普通人的平均age of death

會唔會係個腦諗太多野
工作，環境壓力又大

有機會係咁
能力越大責任越大

其實係因為係天才或者有成就而早死你先會特登留意 而普通人就算早死你都唔會知啫

唔係 比例上係多d

佢地1x歲已經諗好多野
好撚癲

有錢唔等於天才嫁

天才絕對係改變世界但又唔多為錢先癲

為知識多於錢 要錢以佢地能力唔探索都搵勁多錢啦

尼采直頭代表 病到9彩都可以咁癲

天才係咪好多都痴線？

凡高 尼采 最後都痴左線...

咁又唔係既高斯
萊布尼茲都70先死
早死果d太可惜先多人提
尼采真係咩病都搵佢
點頂都仲可以咁經典真係癲撚線
比我一早自殺啦
悲慘人生

佢哋唔早死，其他人發唔到圍

認真mode:
可以google 下27 club 睇下，雖然無科學根據

如果長命過啲早死嘅天才，算唔算成就嘅一種
咁即係好多人又有成就又長命，不過唔出名姐

因為叻又正常老死既人 啲人無咩可惜

天妒英才

個比例你up?

因為你淨係留意到死左個啲/死左先特別出名令你留意